唔要大台！反對散水！咪撚帶風向！支持勇武！支持和理非！

如題
P牌仔咪撚再帶風向
唔要大台，反對散水
尊重所有派別做嘅所有抗爭運動
只要反抗就是正確
衝嘅繼續衝，企嘅繼續企，課金繼續課
但請各大門派定期檢討反思自己嘅付出係咪行之有效

前線撚要檢討戰術策略，升級裝備，反思小隊之間溝通

宣傳撚要檢討自己傳播消息嘅可信程度，fact check所有fact check，唔好亂up或亂講，反省自己講野係咪成個五毛咁

冷氣軍師請收皮，如果你真心想幫，請加入其他門派。無出去就唔好論戰，皇帝唔會調兵遣將㗎！！同上面一齊反省下自己係咪又係成個五毛咁

文宣撚要加大力度去宣傳重要活動，文案美術設計marketing缺一不可，好重要！！

辯論撚得閒要分享多啲同人battle嘅秘訣、心得同埋定期更新論點論證，務求全民都係烈火奶奶

家長接送請檢討有無新路線，開啟新地圖，等子女接送時更快更安全

課金撚諗下自己除咗課金，仲有無野做到
課都請課得有意義，唔好假手於人，齋比錢不如買埋物資，自己拎去前線送！強烈反對贖罪劵！唔好自我感覺良好！錢香港人大撚巴，條命死咗就係死咗，到時你有錢大巴大巴車落共產黨都無用

重點係：今天的你打倒昨日的你！係完全無問題！尋日柒過，今日我地就要進化！多檢討多反思多嘗試！

互相信任，捉邪捉鬼先係致勝關鍵

我愛大家

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化